﻿0.О! Ты вроде похож на человека, который берется за любую работу, у меня есть к тебе поручение

1.Что требуется сделать?
2Отстань, не до тебя сейчас

3Кольцо моей жены унесли летучие мыши, нужно его вернуть
4Ну как знаешь, возвращайся, если хочешь разбогатеть -> Выход из диалога

5Подробности
6Меня это не интересует

7По лестнице слева ты сможешь добраться до кольца, путь очень опасен, поэтому я и прошу помощи
8Ну как знаешь, возвращайся, если хочешь разбогатеть -> Выход из диалога

9Хорошо, достану я твое кольцо
10Опасный? Не думаю, что буду рисковать ради какого-то кольца

11Я буду ждать тебя тут с наградой -> Выход из диалога
12Ты не хочешь заработать? Я заплачу тебе большие деньги, это кольцо очень важно для меня

13Деньги? Пусть так, достану я твое кольцо
14Моя голова мне дороже каких-то монет
 
15Я буду ждать тебя тут с наградой -> Выход из диалога
1623:44 08.07.2016Ну как знаешь, возвращайся, если хочешь разбогатеть -> Выход из диалога